有無師兄覺得DSE半日就一科考驗唔到意志

AL 卷一、卷二各三個鐘, 果種對意志既磨練, DSE俾唔到

叻啦叻啦，又係AL最勁

又真係AL 勁啲

其實係

兩日連住各考6個鐘嘅感覺DSE雞唔會體驗到

其實係真係AL勁啲不過又唔使成日提住

咁講科舉最勁，考生一考就考幾日，食飯屙屎訓覺都喺號舍

事實

我考過
好易